 A l'origine, VisualBoyAdvance possédait une version avec support Link pour Windows uniquement, développé par denopqrihg. Depuis, beaucoup de linuxiens décidèrent d'utiliser l'émulateur Wine pour pouvoir jouer en réseau. Maintenant, vous allez pouvoir éviter cela.

Je vous présente VisualBoyAdvance Link, une version modifiée de VisualBoyAdvance pour Linux. Celle-ci supporte maintenant le Link jusqu'à 4 joueurs. Chaque version sera accompagnée d'une interface Java qui vous permettra d'exécuter l'émulateur. 

Exécuter le fichier setup.sh pour installer le logiciel.

Email : jaime.gemelo@hotmail.fr
